長期被頭痛折磨

痛到好撚想死啊

快啲死唔該

絕交

又少咗個精神病朋友

止痛藥根本就係廢

屌你老母瞓咗就唔痛但瞓唔到啊嘛

有方法幫到你

我一返工多野做就頭痛

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

try me

求我呀

咁算

唔好返 我養你

萬試萬靈喎

睇睇佢好

我見到你就頭痛

我幫你按摩

你食屎未

要注射熱能

睇錯頭皮

ok

沒有的

我係華佗 你係曹操

應該問: 樓豬點解會咁架，好返未呀

啜我腦漿

none of your business

開餐了

just to say hi only...

吃了你智力會增強 +999up

bye

點解冇人格funny 回應架

食哂 無貨了

出街抖氣

我都係

你有大量laaa

常出

點算

無哂頭先太餓

咁食野

斬頭

-.- 我仲有喔

飽laaaa～